想問it員工折扣

想買comme des garcons play外套
唔駛你蝕底 計返比率俾你

點解用員工quota會蝕底
Btw日牌好似得7折

唔係咁意思
我意思係會計返條數俾果個人

唔關事架 你買佢都有每月營業額
佢都係有錢賺

都唔知你噏乜柒。

即係點？
人地7折幫你買完 佢收你8折既價？

r 折之中樓主呢隻都算世界級戇鳩，乜柒蝕抵又比率又計埋唔知乜數，幫佢𠴱個都幾難有運行。

窮撚咪撚買3啦

無錯